成日話要搞黃色經濟圈 一人唔行多步唔好再講要光復香港

支援抗爭者嘅買賣市場正式成立！

我哋起group嘅目的就係希望大家通過日常嘅消費都可以支援前線嘅手足同埋被捕嘅義士。我哋都希望可以通過呢個平台畀大家聯繫多啲良心賣家，振興黃色經濟圈！

我哋group係一個自由市場。賣家基本上咩都賣得，毛毯得，九眼天珠又得。買家可以同賣家自由商討價錢同送貨方法。我哋淨係需要賣家完成交易之後會將貨品價格嘅最少20%捐款俾支持手足嘅機構或者媒體。換句話講如果貨品賣$100，賣家要將至少$20捐出，$80袋落袋。

請記住呢啲係支綫任務，主綫依然係街頭，人數決定一切，前綫最需要你身體力行嘅支持！生於亂世，有種責任！

光復香港 時代革命
祝買賣成功 武運亨通

Please help push

Push

Pushh